此葉虎係唔係中聯辦既葉虎，要fact check,如果係，中聯辦仆街

網上有指涉事武器車內的信件，收信人「YIP FOO」與中聯辦新界工作部副部長「葉虎」名字一樣。記者翻查涉事受信人地址的業權資料，發現相關地址由葉姓家族持有數十年，估計「葉虎」或只屬拼音相同，與中聯辦官員無關。

有冇人fact check

蘋果日報講咗未必係。

依家唔理事實係點
係市民覺得係點 又會同名又姓咁岩?

咁多巧合 仲有頂帽

如果係中聯辦人就應該係Ye Hu?

宜家係要中聯辦自己澄清
唔係毒果搵拼音自圓其說

無話過個班人唔可以用香港拼音

會唔會個局，就咁洗走721同中聯辦有關。
除非真係fact check到此葉虎 不同彼葉虎

文匯報del左佢張相(無耐之前仲睇到)

又自我審查

睇定D先
有巴打話推向外媒 但我覺得唔好咁心急費時炒車
唔好俾人屈我地有心誤導外媒
反正如果證實係同一人嘅話中聯辦仆硬街

有文匯認證

del條撚咩通晒天啦

你唔信 我就信了

尋日流出條片講嘢嗰個係咪都係中聯辦嘅人？佢都講流利廣東話，中聯辦有冇機會有香港人做？

未必係，但可能係

佢del更加證明無搵錯人

多謝文匯報認證

新界工作部部長李薊怡
即刻葉虎個老細

未必唔係

就算依個係真人，中聯辦死都話唔係嫁啦
我地做到嘅野就係將證據放出黎
等市民自行定奪

頂帽係舊款

老人留起佢用黎威其實有可能

去蘋果page睇po未？

拼音個point影響不大 因爲好多大陸人嚟香港都改香港拼音
但係業權幾十年來都係葉氏家族呢點就幾緊要
好大機會係本地人 唔係大陸派嚟

但都未必唔係中聯辦葉虎
要小心求證
因為分分鐘中聯辦搵個陀地鄉黑做嚟做「新界工作部」呢個位

有冇人check 到佢係幾時黎香港